[終極攬炒]香港政府不批准在2020年1月任何公眾場所舉行關於年宵或嘉年華的活動

「國難年宵嘉年華」嚴正聲明

鑑於主辦單位收到觀塘發現號場地負責人通知，香港政府因應以往大型節日中發生大型警民衝突，基於公眾安全，將不批准在2020年1月任何公眾場所舉行關於年宵或嘉年華的活動，所以原定2020年1月20-24日舉行的「國難年宵嘉年華」將會更改活動地點，待確認另一活動地點後會再作另行通知。「國難年宵嘉年華」主辦單位予以嚴厲譴責香港政府及發現號的無理安排。

每年農曆新年，香港人傳統都會跟家人溫馨團年並結伴逛年宵，氣氛和諧。但自從6月反送中社會運動開始，香港政府不斷打壓本土活動，或以不同理由腰斬進行中的活動，企圖打壓香港人應有的自由，什至「取消」香港所有大型節日。如今，香港政府更變本加厲，打壓香港人的傳統活動，實屬無理。主辦單位更曾經因為香港政府及場地對「國難年宵」這個詞語的顧慮而添加「嘉年華」的稱號，什至乎最後更提出更改整個活動的名稱，但全都不獲接納，香港政府的用意實在令人難以接受。香港政府一直一方面公開說會細心聆聽市民大眾的聲音，一方面卻跟市民持相反意見。主辦單位在此予以強烈譴責香港政府的所作所為。

主辦單位重申舉辦此年宵嘉年華只為可帶給香港人一個放鬆及歡聚的機會，希望所有香港人都有一個溫暖，快樂的新年，並不存在任何政治色彩。對於更改活動地點安排，主辦單位對各檔主及市民大眾的不便致歉，並承諾會盡一切所能，尋找合適場地，跟香港人度過一個愉快又歡樂的農曆新年。關於新場地安排，待確認合適場地後會馬上公佈。

傳媒查詢：telegram @normalhkers

廢除功能組別 2020雙普選

搞撐警年宵嘉年華你估佢又批唔批?

全港市民及示威者都予以最最嚴厲的譴責

試下咪知

咁又批濕貨?dklm

不過呢d都預左要去私人場地搞架啦

香港真係好自由

馬上批公帑俾你搞

「國難年宵嘉年華 」 不如就改呢個名「撐警年宵嘉年華」

大家知咩事咪得

搞年燒

撐警死全嘉年華

撐警國難死全家年華

出面無乾貨年宵
今年個個都想攪, 租個大場分租出去擺幾日檔
食正條年宵條水
係連登仔自己發夢以為成個market 攬炒
年宵乾貨無人消費

然後正苦配合連登仔理論
一齊話市道不景

今年年宵乾貨
有人搞肯定銷量好勁

連豬揮春
抗爭利是封
pepe

......

一撚早預左

咁食環又搞得？
只准州官放火

不如暴大搞？

所以要去番平時市集個d場搞

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

I told you so